有咩非廣東歌既MV係香港拍?

Davichi - Two Lovers

Alan Walker - Sing Me To Sleep

給我一首歌的時間

DIA - Somehow
本月少女 - Love & Live

MONDO GROSSO / ラビリンス

成始璄 - Even now

Teen Top-I wanna love

Iggy Azalea - Mo Bounce

Gorillaz - Hong Kong

中晒

森高千里 - 香港

😊

本月少女仲要有香港人😆

秀智都有

我原本都唔知㗎姊😁

真係好鬼好聽

陳奕迅 - 娛樂天空

While she sleeps-steal the sun

Mk Ultra - Muse

lm

貼題

西野加奈 - Believe

海爾兄弟-Young Master

Lm

旺角街市+王家衛風格

有一男一女外國合唱
背景係中環
有啲電車shot
有一句係咁重複（爹媽～爹媽～）咁
有無人知邊首

佢成日唱韓劇OST架

仲有冇多d韓文歌牙😬

柒左
上海黎...

有幾個鏡係香港黎 btw og正d

crazy ken band 香港的士

九十九朶玫瑰

有香港

哩個MV導演肯定係王家衛Fans!

#35 我有講到

Alan Walker - Sing Me To Sleep

點少得呢首

怕胖團 流浪王子

SKULL